麻煩admin幫我del左個comment唔該曬

流出 （電子雞3）Blackruby部份已有流出

麻煩admin幫我del左個comment，唔小心自爆左，唔該晒

幫樓主推

樓主正撚到 想屌

推

樓主下次小心啲啦

幾樓先得㗎? 要連仔睇晒幫你揾?

#167

167 真係有其名呢今次⋯

麻煩絲打下次唔好再衝出嚟柒

知道喇

有冇圖 想睇

連仔咁快手既...想睇下點自爆都黎唔切添....

求backup